覺唔覺以前讀書身邊總有啲好撚嘔心既同學

成撚日問佢有冇溫書
佢總會話無
但成績一出佢總會係好撚高分
哩啲人出黎做野都應該好撚虛偽

會唔會係人地真係冇溫書都高分過你 ？

考天才波勁過你又唔撚得既
屌你老母 溫完都咁撚廢死左佢啦

屈撚完未阿仆街 單單打打咁

sorry唔小心比左負皮

我以為做過D咩行為

屌,依D樣係天分黎
人地平時聽書聽得入腦已經記得,唔洗溫書,只係做下功課加深印象唔得既咩

你讀極唔入腦,有撚計呀

Agree， 有樣野叫SQ3R，用的好真係唔洗點溫書。

另外，to樓主， 你如果真心溫極都未如理想， 點解唔試下請教其他同學？ 好有可能係你溫書個方式唔適合自己。

到佢唔肯教你/ 老點你時你再開post鬧人都未遲。

屌
答你溫咗 考得差俾你笑
答你無溫 考得好俾你話扮野

但係講真 真係試過有年完全無溫書 上堂係到玩 但係考撚左第一

我就係你口中呢類人

不如問下自己,我平時上堂認真聽書寫notes個陣
你地係到做緊咩

我眼見屌柒我話唔溫但係又高分d人,平時上堂一係鳩hea一係訓教
臨考個陣就臨前一兩日先溫,咁都比你高分過我就真係無天理啦

但如果你係又勤力但係又唔高分
不妨請教下身邊人,好過係到嘈嘈閉啦

我淨係見到成日話無溫但有溫 不過好撚低GPA
成日大大聲話說乜都無睇無做

邊夠膽同人講溫左
考得好都話 考衰左仲唔俾人binc
咦我冇溫都同你差唔多喎
最憎呢種人

覺唔覺以前讀書身邊總有啲好撚嘔心既同學
成撚日問人有冇溫書, 最後成績就總係好低分
好心就顧好自己, 溫好啲書先啦, 人地有冇溫書關你撚事咩

有啊有啊 真係好撚嘔心
樓主呢啲人

樓主最撚嘔心
你唔溫又要人陪你唔溫
要一齊炒哂先安落既

屌你好啦今次我都唔溫啦
高你少少分又係到嘈生哂話咩：「又話冇溫書，睇下佢幾虛偽？」
屌，你上堂肯專心聽十五分鐘個分都唔會咁柒啦

好叻叻豬

對唔住樓主，天生記性好都無辦法，唔通識答都因為同你講左句無溫書就特登考低分咩

以為你講上堂玩口水鼻涕頭皮老泥個D

睇到傻鳩樓主比大家圍住屌 me真係老懷安慰

Sor
唔太溫書
9讀1take入u

我無溫呀 諗住唔溫算 放棄學業喇唉
點知轉頭見佢狂溫

無溫書同高分無衝突

話唔撚識又次次都高分就話啫

講真冇溫都高過你係咪要檢討下

樓豬去左溫書喇 廢事下次又唔合格會俾媽咪鬧

屌,成班on9係度搵位讚自己
人地講緊呢個行為虛偽呀
理得你天才定讀書啫
唔駛讀書都考到高分關我lun事
係屌9啲假人呀

呢個唔係嘔心
中學有個同學讀書好叻，次次考完試問佢係咪識晒佢都話唔係，有一兩條唔識，結果淨係錯嗰一兩條

大學有個好嘔心
日撚日話自己好頹唔讀書，一放grade周圍問人咩成績
人哋好過佢就話人咁勁唔係fd，之後成日同人講邊個邊個同佢一樣唔過3
我第一個sem唔過3俾佢講咗好耐，第二個sem一放grade佢就好興奮走過嚟問我係咪又唔過3，我話我3.4佢就無再同我講過嘢
條友仲要係讀中醫

好正常啫
好正常
連登仔個個都係天才 iq200
記性又好 過目不忘
唔溫書拎高分 其實唔難

唔小心㩒錯負皮

天才同虛偽差好撚遠
上面串樓主嗰班人正笨柒
樓主擺明講班考試前叫哂救命話溫唔撚切 考完話炒撚硬 派卷就頭十嗰啲人（但多數都唔係頭一二 資質有限 真正天才先拎頭一二）
真心勁嗰啲天才就算真係過目不忘都唔會開口埋口話自己唔使溫
我唔信樓上回覆嗰班未遇過依種人
(可能佢地自己就係 )

係，佢問你野唔識就屌你，你問返佢野佢就會話我唔會答你

樓主無話d人叫曬救命喎
係樓主主動問人有無溫書

btw見過d人考試前係ig facebook叫曬救命 話炒硬
派完卷 又開po話自己考得好 好開心 呢d先係虛偽

有咩問題
唔通要明明有一兩條唔識都要夾硬話自己識晒咁on9

平時上堂留心同做功課認真又真係唔使特別溫

識得有個舊同學平日就日日溫一個鐘書
去到考試就唔溫，次次全級頭幾名
人地平時溫左，考試咪唔洗溫囉

有冇溫依樣嘢係個人定義，可能人地對自己要求高，覺得一日溫五六個鐘都已經好hea，咪答你溫得唔夠。有啲成績冇咁好嘅人，一日溫一個鐘都已經覺得好辛苦，覺得自己付出咗好多

咁真係冇溫丫嘛大佬

你上到U就知
痴線嘅人真係好多

有d真係特別聰明架喎

所以我咪話佢唔係嘔心，真心好佩服佢

中醫睇gpa是冇用

高gpa都可以唔識睇病

高gpa識唔識睇病我唔知，但係佢咁嘅態度一定唔會做得好

我好老實真係冇溫 所以成日包尾

N年前中學讀理科 無溫都算考得唔差
d人呃你無溫把鬼咩

唔好睇咁多100毛啦

屌你真係有人唔洗溫都拎頭幾名

中學有條友屋企無錢 佢連學都唔返去返工

無返半年咁制 都頭幾名 之前好朋友來

我就發現真係有天才了 我服撚左佢呀

睇標題以為係屎尿嗰啲核突嘢

擺明係樓主廢鳩又妒忌人

有幾嘔心 你仲嘔心
你理得人溫左未姐 考得好唔好都係人地既事
咪咁八婆啦男人老狗

中學野有幾難 同你咩學校
依前ce al班高材生都係靠自修為主
真係靠老師咩

人地成日話連登仔ff最勁
本來我真係唔信架……

你要咁樣問 無計

死都要搵野嘈

sor
我真係唔駛溫書
唔似樓主咁廢

中學啲野咁易
上堂留心聽書認真做功課已經識啦

Concept 清勝過你死記硬背

唔比人地真係天才波?定你唔肯認自己蠢?

識得以前有個戇鳩到考maths之前係咁同人講完全冇溫過書 考完仲要話自己成份卷題題都唔識做又錯又點咁
最後派卷佢拎full mark

雖然一定有講大話既仆街

但係呢個世界係真係有好多天才唔溫書都屌打人 因為佢地已經學緊更深更難既野

我反而覺得假定拎高分既一定溫好耐書既人好井底

實信你啦 天生就識哂咁多需要背既野

又要問又要唔信 咁你就咪柒問啦
不過你唔信都好既 如果唔係我驚你接受唔到去跳樓
世界上真係好多人醒過你同有天份過你好多
當然啦 好似你咁撚蠢既都好多

想當年 我上堂玩 晚上打機 深夜溫書先考到第一架

成個香港嘅天才都係晒個post到了，小弟真係要留名向各位學嘢

成個post 既人都應該讀緊中二

你睇下波台俾人binc嘅手足
就知點解要咁虛偽

你有冇諗過係人地唔想同你傾落去所以hea鳩你呢？
-有冇溫書呀？
-有呀
-你溫左邊度呀？
-XXXX
-唉也我溫左乜乜冇溫物物 你識唔識XX係點呀？
-
-
下刪萬字

-你溫成點呀？
-冇溫喔
完。

上堂肯聽書基本上都合格定
之後禮拜六溫習下應該唔難高分

算啦，樓豬都要想搏個like姐

假膠下姐

自己辣殺就話人虛偽
人地有實力咪可以虛偽囉

有溫扮無溫呢啲見得太多，最仆街嘅見過係係臨考前一日約晒啲人出嚟打波話減壓，結果自己就甩底走咗去圖書館咪書，第二日仲話自己因為食錯嘢出唔到嚟，死狗咁話自己又無溫書身體又唔舒服，叫我哋唔使擔心，會幫我哋墊屍底咁話Wo，唔係親眼望到條友揹住個好似裝咗十幾本字典嘅背囊行出圖書館，都差啲俾佢啲戲昆咗

溫同唔溫都屌打你
利申：俾人屌打開

樓主個傻西
我就係你口中果d人喇
快d嘔啦屌你老母

你地噁心啲囉 輸打贏要
低分過你就覺得理所當然
咩 唉其實都預左 冇溫過點點點
高分過你？即刻bin鳩你c 唉呀冇溫都好好添
都算 我真係輸左俾你
最噁心係有啲人係低你一個grade 5分10分都係咁打飛機
唉呀你有溫書攞A 我冇溫「都有」B呀乜乜乜
你想我點答你啫
低分有得賴 高分又有得笑
發覺唔溫書撚立於不敗之地

中學果時真係前一日先溫，本身底好，所以好快溫完都好高分，但啲friends唔會信定係話我呃人

真係醒定虛偽 點會唔識分呀
虛偽個d考完仲會話好難 今次實好低分
點知次次都勁高分

人大左就唔會咁樣架啦.....
可能年紀細, 重有d 無無謂謂虛榮心姐